一人一個腦細燥底moment

會唔會好似咁樣

尼古拉斯基治︰我諗唔到一份工比你呢份更垃圾 但你要做 你一定要做 唔係我炒撚咗你架 你明唔撚明呀？

Trump: Jennifer, YOU DIDN'T SELL! You didn't sell, Jennifer, YOU FAILED! You didn't sell, Jennifer! Go home. GO HOME!!!

元首想project唔delay

Mein Führer...Steiner ...